【修正 + 重開】求下你哋唔好再吹戴豬嘴出街

頭先開過一個post

求下你哋唔好再吹戴豬嘴出街

但經過眾多巴絲嘅提點後

我決定重開過個post

有錯請指正

我知我上個post柒咗

屌得細力D

延伸閱讀 :

另外

下面係上一個post嘅巴絲留下嘅有用comment

上面打唔曬

呢個都係另外一位巴打有用嘅comment

柒就要認

屌就要企定

不過屌得細力D

3m 編文寫一個6035 （7093?) 夠一次流感爆發用（一個月？）其實豬嘴先抵用喎

根本就係
尤其而家求過於供提高晒口罩成本
上面講既清潔問題除非你不斷出入高危地區啦
唔係好似清潔一副眼鏡咁既程度抹豬嘴就已經足夠

我唔明你擔心既位係邊

滋生細菌係好無謂既擔心
你張床夠會滋生細菌啦
你有無日日用漂白水洗?

只要跟足步驟晚晚用漂白水洗
一定安全過戴依家買到既普通口罩
當然大牌子有晒level既即棄外科口罩依然係好d

問題係你點知佢頂到幾耐

,推呢個！

認真求解釋
點解以前用黎防tg都冇話驚細菌
要清潔到好乾淨先得
而家突然間個豬嘴有一粒菌都衰過外科口罩？
如果唔係係醫院工作/高危地區逗留
其實係咪真係有各位講到咁嚴重？

都解晒點解可以戴豬咀出街
咁你仲係到求咩

因為之前無武漢肺炎病毒

雖然武漢肺炎係今期主角傳染性又高
但係佢出黎之前應該仲有其他飛沫傳播既病毒架
而且上網睇返病毒係體外既存活時間都冇話特別長

咁到底 緊張既點係細菌定病毒？

我撐戴嘴嘅
不過理性討論幫推下

你根本講錯野散錯風
仲出個post黎做乜
開個新post認契弟啦

我用49/1漂白水泡一個鐘
用完既漂白水倒門口消毒地毯同去水喉